有線幾時執啊！屌你老母

成日斷線，網速又撚慢